[今晚UO33羽田/香港] 白痴婆三個阻撚住人checkin

一個人排隊 到佢個時跳多兩件出黎不特止
仲要搏偷雞hand carry 一人一件行李同一人一個電飯煲 人地話唔得要補錢就死賴
三條友棟係度左踱又踱冇結果 阻住條龍兩個字

人地地勤都頂你地唔順請走你地

喂你帶咁多野 坐貨機都唔得啦 UO出名捉行李嚴真唔通真係NG知咩
同埋仲想R 熱水淥杯麵

UO = 蝗水貨機

水貨同蝗都同意
最少同隊其他蝗都冇咁癲 咁都想搏

講漏一個

仲有窮撚

水貨撚就黎搶貴曬d機票

啱啱坐uo大阪嚟hk
成機都大陸人 cls

摩牙

我就照買30kg 用到29.7

佢地件行李都唔止7KG啦

最on9入到去d人又買過

成撚日去到登機閘都見到職員對住班弱智雙手打交叉同夕乂”

上次 福岡有兩個男, 手提攞好多野, 目測佢超磅, 叫佢上磅後過重.. 又瀨死.
好彩我排果條隊冇事.
佢地排ONLINE CHECK IN 條隊.

UO 客慳到盡

中間嗰個淨係睇佢側面都知道喺極品中嘅極品

搭單問，就咁一個正常Backpack (不是超巨大露營款)
係咪不用過磅直過?

我呢個 冇人問呀

有冇相認

我諗好快佢地個電飯煲會唔啱電壓燒左

究竟要帶咩先可以超重
去東京次次執到爆喼都係13 14kg
連jetstar都唔爆

你唔洗幫啲濕鳩買野嘛係咪
同埋我自己都有野買
btw 洋服之青山痴線 乜撚野都買三送二
自己買啲返工衫褲都變左兩三k

唔洗摩喇
做UO 個team 地勤真係好難得全部閪面
我行到去講句good evening 都唔應我

佢會有人, 目測同過來攞上手, 過唔過基本重量,
之後會過來貼張貼紙成功通過.
呢類背囊, 多數唔洗過磅.

有喇
頭先個口罩妹係閘口附近巡喇
捉到六七個

買咁撚多嘢 去一次以後唔去咁

呀屌
啱啱捉到又係電飯煲果幾個八婆
捉到多幾袋免稅袋

佢地啲粵語口音似粵西個啲人黎

cx j 都好多人一抽二抽 好似想用爆個quota咁 on99

CX 嘛 J 嘛
點同廉航

好難得架
啲錢同annual off要慳住用

點解UO而家愈黎愈多大6人搭.....仲要係一團團好似識禁, 做大6團客生意?

係羅湖中國個邊都有見過UO 廣告
你話呢

果然係豬年，三條豬西。

依家jetstar係加埋7kg

三隻人形豬

水貨賊

著件咁既褸似大劣人

排隊上機 有條友拎四袋野加backpack
比個ground話唔上得機
條友鬼食泥咁
d大陸人個個都拎紅白藍size hand carry
逼撚到
冇咩必要都係咪坐uo

肉球不滿

打j巴遇港蝗記

日日對住班死乞衣同俾人問候列祖列宗唔閪面就假

幾靚喎 幾錢？

寄艙15kg

我成日都唔明
會買得多野咪加多d行李重量囉
反正佢唔限件數
你唔好一件重到爆都應該無咩問題
係要去到櫃台比人話超重
又唔肯加錢
之後左拎右收咁執野
真係阻住地球轉

利申：搭過UO三次都係超快check in完

去旅行就好好享受異國文化啦！
買咁多野做乜9
其實好多野係香港都買到 點解要拎餐死

上次搭UO FUK 機上面得8成人但overhead竟然全部放滿
滿到要開announcement叫人放前面

香港旋轉拍賣900蚊

agree
我都預左會買野
所以book 飛個時已經揀好咩行李

總係有啲人會覺得冇買或者買少
去到counter 啲人會生米煮成熟飯唔帶都帶左
所以奉旨比佢地偷雞

我都唔知 不過人地成條list fwd黎又催到行

同埋我家姐最近生左個bb 買啲用品比佢咁
仲有自己啲乜柒舊game 同衫褲
咁就一喼

日本番黎多數會磅

100% 鎊, 連hx都鎊

睇地方，大阪東京必磅，其他地方輕手好多

想緊好簡單
counter 行李有佣金就得

真係睇相都feel到陣寒酸味

其實日本counter 已經係好認真，只係D 客實在太無恥

唔過長闊高咩？

有冇正面呀屌

46x33x15cm

大阪 hx 從來滿晒無磅
得uo會磅

嘩咁我好彩 我個hand carry 分分鐘過7kg
幾部相機 ipad 尿袋 免稅野

我講得衰，我係指UO
上星期長崎返黎，handcarry 完全唔理
不過呢D 「鄉下」地方又滿足唔到上圖3 隻人形豬

唔過呀 冇人問
又可以放得落凳底

依家落樓成街都豬年廣告 慢慢睇

有部份電器有國際電壓版本
但唔排除佢地係買日本電壓版本

supreme 真係變左柒牌

上次成田成班機都貼晒貼紙 得我冇貼，但係我個袋起碼10kg 又相機鏡頭又notebook又航拍

航拍要小心
日本好似唔係度度都比玩

我估計係背囊難測過旅行袋

我喺河口湖附近郊區飛 成個trip用得一次
不過我個背囊都30L

唔係全部嘅，上次成田回港超重，我信用卡都拎埋出嚟問轉寄倉，佢就笑笑口放比我過

鳥取 鹿兒島都磅
寫埋幾kg, 上次1.5 佢都寫

次次旅行都用

九州米 燒豚 激安垃集野
30kg都不是夢

搭GK都唔搭UO
利申：日本搭開CX

三件極品支那豬

高松都會
我覺得鄉下地方仲得閒同你捉啦
成個時段得一班國際線

而家UO呀 Jetstar呢D廉航全部都係呢D人
有錢買咁多野 無錢買baggage allowance
怕撚左佢地 而家如非必要都唔搭

好撚cheap, 買咁多野慳o個少少運費
香港真係有好多呢d貪小便宜既仆街

三隻死肥閪

人地只係確保飛行安全同僱主收入姐

乞衣航空

我有個全藍 都係for旅行用

hand carry唔會比人周？

避開排隊果時check行李
不過uo唔算嚴 jetstar果d

上個月搭ANA係羽田返黎，一個背囊+抽住兩大袋手信去checkin，空姐都無理過我
雖則傳統航空都明文規定一件跟身行李+一件7kg手提行李，但其實好多時係咪都唔理？

利申：UO、Cx都搭過，UO有幾次捉到正，手提行李多0.1kg都唔得 一定唔可以多過7kg

未試過比人周

廉航乘客質素預左低

早幾年都無咁嚴, 你個袋唔大都唔駛磅.
上個月撘. 乜七都睇.
好細個 pocket size 背包都要磅

張相咩事？ 呢個袋好特別架

最後點

搭過一次UO唔會再搭
難民營咁
架機充斥住小朋友喊/鳩叫
啲大人就霸上面個架 仲霸埋隔離果啲

你唔上前加屌？

貼切d係好似因航係長假期前後去馬尼拉同雅加達d機,成機都係返鄉下的菲/印傭

機場巴士仲舒服過UO

其實check-in果度都仲算
最多浪費我時間
但係霸埋人地頭上面果度真係好仆街
有次係高松返黎
頂你個肺
我坐果排咩人都無
但係個頭頂比人塞滿哂
個空姐叫人清走
d人扮聽唔到
到真係抽走佢
班仆街先係後好多行衝出黎
真係好仆街

ana只會幫你行李過機
正常唔知你手拎d咩上機
咁你行李正常未比你過
同埋佢好似係25*2定30*2
總之你一丁友都幾難打爆個數

廉航太多自私精
老奉霸人行李位搞到其他人要擺好遠

廉航就係多垃圾, 同公屋一尻樣

走難

Aviationtag

去日本有 ana 唔搭搭 cx？！

我覺得幾好用 四四方方易砌啲野

鹿兒島反而我未試過

最後都係寄左啲電飯煲
之後三個八婆係閘口又比人周啲免稅太多
連啲喼都比人收去寄

坐到腰痛

做乜要係日本人面前影衰自己

747 國泰灰

傳統航空公司唔太過份既都唔理
cx試過兩條友寄艙超左3~4 kgs都由得佢算, 手提直頭check都無check過

雖然價錢差唔多, 有時ana仲平啲
不過ana得23kgs, cx有30

免費收去寄？

Ana兩件23

大佬ANA係23KG * 2呀

一直都以為加埋23kgs, 下次幫襯ana算

係呀 閘口捉都免費架啦係咪

唔知係咪，未試過俾人閘囗捉

好奇一問
手提行李比人攞去磅既人係咪無買寄艙?
我坐過幾次uo係日本返黎都無比人磅過 (有買寄艙)

黎緊坐jal回程包3件32kg

ana西時間

而家時間好左好多
去東京凌晨機又得, 早機又得
返黎有班晏晝6點幾

凌晨機來回最正

我都鐘意飛凌晨, 多半日玩
早機飛去到酒店都差唔多4~5點

紅眼不了啦 果日無心機玩，
回程第日要返工返學=玩鳩自己。

有咩問題？
J 每人40k 點解唔用盡

巴打飛機訓唔到？
我好彩可以訓死

我反而宜家鍾意LUNCH機去早機番, 去到HEA一晚聽日先精神去玩, 番黎就兩三點番到可以番屋企抖下

23*2
上次去東京都唔過30

目測幾十歲+鮮色羽絨+長髮平陰
肯定係廣州撈西
最貪小便宜最驚蝕底最懶叻最撚蠢

帶撚定杯麵準備上機

朝早喺東京起唔到身

822 必坐
821就一時時
重要坐822 又近d又平d
諗唔到點解唔坐

其實uo支那人仲閪

香港係係度理論
支那係拍台

我想知點出機場

當坐811要1400準備入成田，
坐821就2145凖備去羽田我已經決定821 is must

揸車掛

3個都差唔多喎

豬西樣豬西格, 真係相由心生

三個都

uo 行李包幾多

最後啲空姐有冇俾熱水佢哋？

個地勤橋哂手

真係成隻豬咁 打扮又柒

柒撚到仆街
見到依個袋肯撚定係柒頭MK TB必揹

正確係返香港先做嘢

之前廉航POST連登仔話頭頂行李位係先到先得
唔存在"霸"依個問題

先到先得你，不如放哂全部機佢喇
我寧願佢捉得嚴hand carry件數
都唔想比自私撚放左自己個位上面

有次係大阪返香港 前面無乜人排隊呀
但係uo剩係開左二個counter俾人check in
前面有班仆街 香港入黎 十幾個人
Checkin 搞左起碼半個鐘
點解搞咁耐係因為佢地行李overweight
係個counter前面左塞右塞
成班人個個都起碼三十歲以上
咁鬼cheap 少少錢都唔肯
仲有個係tvb十線茄呢啡黎 名都up唔出
本來預左時間入禁區行下 俾佢地塞住曬搞到無時間又無心情

試過搭uo去台中，去程已經打爆晒overhead，遲登機果班要掟返d hand carry去寄艙
回程仲搞笑，班人早大半個鐘排隊登機，心諗做乜鳩，原來為左霸overhead